危害国家安全的實在例子

1. 劉曉波是提出「零八憲章」，主要內容是要求中共遵守中華人民共和國憲法，就被以煽動顛覆國家政權罪判刑。

2. 譚作人是呼籲民間對汶川大地震遇難學生校舍工程質量進行調查，中共法院以『譚作人發表對黨中央處理六四事件進行歪曲和誹謗。』以及『2008年"汶川大地震"後，譚作人多次接受境外媒體採訪，發表了大量嚴重詆毀我黨和政府形象的言論。』為罪狀，觸犯「煽動顛覆國家政權罪」而判刑。

仲有冇?

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

趙連海

趙連海王全璋

中國牧師王怡獲刑9年 學者指北京意圖警告其他教會

以煽動顛覆國家政權罪、非法經營罪數罪並罰，判處王怡有期徒刑9年，剝奪政治權利3年

毒奶粉
毒跑道
躲貓貓
俯卧撐
假疫苗
富/官二代強姦
維權
上訪
強拆
低端人口